我覺得我呢一世都唔會有人要…

做人好無自信
覺得自己做咩都做唔好

如果有吸引力法則既話 我應該係吸引絕緣體

點樣先可以無咁自卑

打少啲飛機

男定女

算把啦。連續五次單戀既我都已經咁諗。
唯有叫自己盡量唔好心動。
世界上總要有人配襯既

and you are right

Time

唔好啊
毒撚最忌有自信

女既話唔驚啦
香港男仔比較重口味又飢不擇食，做女仔一定有人要

年紀大d就唔知

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

1.
2.
3.
4.

有時無自信可能係因為從都無試過有成就感？
咩都試下，小事都好，等自己有D成功既感覺

女仔黎架我

女仔

想屌！

見到身邊啲朋友好易有人追
就諗會唔會係我問題

女仔
咁係女仔已經贏咗

Pmed

樓主, 好老實一定係你個樣既問題

i am ms wrong

發仔you竟然是個boy

係

我覺得我個樣好正常架

住沙頭角？

如果你係靚既,自然會覺得自己靚
如果你樣衰,就會覺得自己正常樣
建議你可以學下化妝, 因為真係可以好大分別
如果肥/ 你個面型就無得救,

個個都frd zone我
why me

所以以前唔洗碗既先 而家係屋企搵啲碗洗下

已經無自信啦…

我要您啦樓豬

我地留係屋企摺埋一二邊啦🤙🏽

幾多歲

我都想屌你

好快過姐
唔怕.jpg

me 唔係boy

沙頭角對面既大圍

唉，此生 完。

覺得自己靚會唔會太有自信

唔洗化妝我都好靚架

偉大
唔好frd zone我

其實上連登既人普遍係幾多歲
廿中係咪做左中女啦?

netflix n chill

氣場 桃花運問題

GAY岩唔岩
GAY 我OK

樓豬A幾

連登仔會接收你

Keep住上感情台就岩架啦

me個too先 我好掛住佢 佢係我好好嘅朋友 依家朋友都無得做

樓主原來重幾有幽默感
你士旦去個台留個tg

此post應該可以完
樓主加油

點解既 做得太出定表白左

gay gay 正

A5

咁要試下唔好咁男仔先

有A5仲想點呀吓

我追你 留tg

表咗 屌 返唔到去以前咁 就算無表 都返唔到去啦
好掛住 又dum低我

下次等到真係有把握先表白😣我都試過
點解成日話女追男容易

same

原來A5話自己冇人要...

你肯㨂豬扒又臭脾氣嗰d嘅話，應該會有人要

唔好嬲住先啦

同埋覺得自己好平凡 有得揀都唔會揀我

佢話 佢唔係對我無feel 只係唔想失去我呢個最好嘅朋友 話拍咗都一定會散 屌咁點解要同我曖昧

我係女仔黎架
要個錫我既就得架啦

a5冇人要

因為知道我拍拖既運氣已用盡啦
唔係搵人埋單架我

X2

應該幾十年後 係屋企死咗都無人知

佢似玩你喎 唔係想同你拍拖都同你曖昧

我唔用呀我死都要有朋友知
組團買姑婆屋

我都覺我無人要啊 點算

好多女仔friends同自己都冇人追 佢地要主動出擊
我係咪都有問題

我都預咗一世a0,樓主睇開啲

啱啱睇返留言，原來樓主a5

男仔都唔錯啊 唔洗太過緊張身材
又唔洗有咁多是非 郁啲就俾人話臭雞
最重要係唔怕老

我都搵緊伴買姑婆屋 但係啲朋友對愛情好樂觀
我覺得最後會得返自己死左發臭都冇人知

買完養我好無

唔嬲就假 我A0呀

揾d年紀大d ge
唔好害純情毒撚

我都會主動出擊呀
不過用晒錯方法咋嘛
主動啲又怕淪為SP 唉

做咩喎 過去的就讓它過去

年紀大啲既都有晒女朋友老婆啦

放心啦 我唔會害人架

你幾多歲先 係咪我太渴求愛情

收你少少租得唔得先

用錯左咩分法 最後做左sp?

同我渴求

可唔可以叫你朋友比啲正能量我

男仔既世界真係好爽

不過如果揀錯女朋友都陰公
要硬食臭脾氣同拜金

果陣成日主動r個男仔吹水 但係全部廢話
無做到SP 見佢開始講衰野就無乜點聯絡啦
都係少啲聯絡 多啲ff算

求下你比啲愛情我包哥

我都分唔到佢地啲正能量

唔敢chur爆人呀我
點樣中伏 唔好比人呃肉體呀

其實我都dry係咪有女追我啦

有無target呀你

屌
a5仲叫春

A5無得叫春架咩🥺

我睇唔透 樓豬A5 睇落又識同人溝通 仲要有少少幽默感好 點會無人要
係咪怕寂莫想人陪咋

屌你 ofcourse啦

係女都算 a5都算

你得閒叫春不如搵下巴打出pool

幫到人又幫到自已

毒撚又唔會飛人 ,得你飛人

以後你要比底線自己
唔好再咁蠢豬
同埋無人鍾意貶低自己身價既人架
愛自己多啲
蠢一次好啦

咁樣好易比人hey bro我
就咁完左架啦…太男仔

就係用叫春呢個途徑去識下人嘛

本身冇 依家好似有了

哇 套路？

我都覺，又矮又唔靚，成個中學生咁次次啲人以為我中三中四。朋友都唔多個，又內向慢熱，就算學校上堂都係要耐左先放得開

個人感受黎

No punch ,but I can give you support
唔開心可以講 好多巴絲陪你

有都好既 好似有啲精神寄托
但有又成日好忐忑 小鹿亂撞咁

你肯呻 我地會聽架

你好cute

放tg 係tg post

我都好矮 成日比人以為係學生
都唔知係咪因為矮得制無人要

你或者人大左 接觸既野多左 性格就會放開啲架啦
其實我覺得咩性格都無所謂
最緊要有至少一樣自己鐘意既興趣 又要實行到既
點都會吸引到欣賞自己既人

不過我無

咁又唔得 咁樣就cheap cheap架啦

有幾
如果你見到真人可能會調頭走

愛佢 唔代表要比晒最好既野佢
值得獻出所有既 係關係對等 佢都愛你既人
有句好娘 不過好岩：愛人先要愛自己

我明白 我都有試過咁
你而家可以唔開心 喊
但唔好沉得太耐呀

幾個月 甚至幾年後 回望返你會覺得自己蠢 但你會上左一個好好既課堂

Ex曾經都係我最最最重要既人 雖然我親人係度 但我都淨係願意同ex分享 佢係我好信住既人 我明佢係你全世界既感覺
但而家分開咗 我係會唔捨得 我係會想再搵佢 我既世界都曾經崩潰
但我學會了一個人過生活 學會了接受孤獨 一個人無我想像中咗可怕
願你都可以睇開d

最尾都要交tg啦